發覺女朋友個西尿味好重

尿壓味都算
仲要腥腥地
焗到咁臭冇晒mood

飲哂佢囉

係 上次我聞又係咁

一定有少少漏
真係以為女仔底褲好好聞咩

有人屙尿落去

咁樣先證明你女友經驗尚淺，教佢用洗閪水你就發喇

我上個禮拜舐嗰陣無咩味喎

公廁有尿味有咩咁出奇

你條撚都有尿味啦

奶走尿味，好有成功感

臭你又奶？

剃哂d 毛就會有改善
白虎就祝君安好

沖涼幫佢洗

屌閪前唔沖涼

我女朋友又係咁 不過我會奶到無味

好正常喇

臭你又聞

用洗閪液 會唔會仲有尿味

加兩片薑先奶

醃一醃佢

一齊沖涼 用手指幫佢洗閪

奶多幾下就無味

原來鮑姐都有

唔好意思

上次急得濟忍唔住痾咗落去

“唔臭就唔係蟹啦”

女朋友天生白虎

有得奶你就奶啦

冇尿奶黎做乜

唔好意思 留左自己啲味喺你條女個西道

上次個frd一齊奶都覺

乾淨無味
洗咩奶

我都覺
都唔明D人點奶西
次次都話一定要奶
但一控到埋去 真係頂唔住

拍兩片薑落去

瀨多幾下就無味啦

梳我碌鳩尿味重啲

ex有酸味

做乜鳩上熱門

細個睇真係get唔到

巴打
渣架
平時一定係食開十小辣

鮑姐要用成人尿片

比第二個人奶走曬啲味

你有臭鳩味，你估你條女又好受咩

搞錯呀 我上次叫左佢洗乾淨啲唔好臭親下一手架啦,咁唔撚聽話既

鮑姐個鮑魚有尿味?

又要奶 又多多要求

臭閪就係臭閪
屌完即棄

係你奶西之前應該要有足夠嘅愛撫同調情
切忌一埋牙就除褲
咁樣條女會非常緊張
緊張就好難進入狀態
總之要有節奏
由額頭開始
嘴唇頸耳背
慢慢發掘下條女邊度最敏感
用脷尖同佢漫遊
發現敏感位置就停留耐啲
同時用手指係兩邊大脾掃

記住重點一定係要輕力
無論用脷定係手指
辛苦少少用膝頭哥同手踭撐起自己個人
唔好壓住佢
因為你壓住佢皮膚上面嘅感覺神經就會冇咁敏感
佢只係feel到你壓住佢
令你嘅脷同埋手指攻勢大打折扣
慢慢落到到去小腹
兩邊大脾筋位置
繼續用脷尖走
呢個時候可以開始用你嘅嘴唇
有冇試過比條女含撚嘅時候打側用嘴唇啜棍邊？
用同樣方法
嘴唇唔好離開佢大脾
用脷尖一下一下咁奶
由近膝頭哥位置慢慢奶去大脾內側
記住要時快時慢
唔好俾佢估到你幾時做乜
我最鍾意慢慢奶，之後突然間一下快奶埋落去大脾筋位，呢下刺激條女一定會叫出聲

之後就可以用手指測試下係咪已經濕濕地
要有少少挑逗嘅動作
唔好一嚟就舔豆豆
條脷一定要夠濕多口水
係豆豆周圍打圈咁奶
外陰唇
內陰唇
記住係用成條脷
唔好用脷尖
接觸面要多
但係唔好用死力壓落去
到你feel到佢開始多水
就用嘴唇含住佢豆豆，好慢好慢咁奶
佢會覺得好暖
同時間雙手掃小腹掃胸
之後慢慢加速
如果佢已經濕晒
就可以用一隻/兩隻手指指插向上了
加埋摩打脷
佢好快就會高潮
甚至乎成床濕晒

佢出左之後唔好即刻鬆開口
繼續用嘴唇含住粒豆豆
可以好慢好慢咁奶一兩下
你會發現每奶一下
佢就會震一震
好過癮
起碼keep住一兩分鐘，等佢enjoy下高潮過後嘅興奮

之後爬番上去攬實佢
係耳仔邊問佢一句舒唔舒服
再補多一個kiss
加多個靚仔笑容

佢個心就永遠屬於你
完

你未遇到香西囉

阿叔我奶西
洗撚你教

鮑姐

用鹽涮下去先

3個EX 都係咁 想奶但奶唔落...
之後個5個EX直情頭都無控過埋去
而家呢個現任都係 但努力試緊...
想佢爽下
真係好佩服D女敢含

可能第個男人啲精味

腥腥地 係因為有精係入面

你條女有問題 叫佢飲多啲水試下
我條女香的

你確定陣尿味係條女?
應該剛剛俾人無套中出完

我幫你奶乾淨佢

成日落墊跟住一除底褲嗰陣味

你條撚好香？

熱氣 叫佢飲返d 涼茶

唔係沖涼先咖咩

白帶+鹹魚味

用消毒藥水洗洗佢

我含我男朋友都係
你地d男仔係咪都係咁

仔都會

我條女個西冇味 好香

臭味都當簡味

香

沖涼囉

其實冇乜味已經當贏咗㗎啦

沖涼麻

個西用嚟屙尿有屎味好正常啫

我男朋友成日話我條嘢有屎味

真心 奶到成個西都係你d口水就無事

未沖涼一定有味

洗多幾次手咪香

轉奶屎忽窿就冇味㗎喇

個閪用嚟屙尿咁緊係有尿味啦
你條撚咪又係咁臭

屌你老母 原來係你

book mark

唔關囡囡事 係我條9啲尿壓味黎 sor

仲要用埋洗西液

你錯喇
係人地D精味

用洗閪水真係ok, 用完直頭會有種清新既感覺

落兩滴白花油啦
你奶埋落肚止埋肚痛

用李施德林消毒下

我上次奶之前叫佢沖沖水先，乜你無咩?

俾我屌完，射咗啲尿入去

唔好意思 D尿係我痾既